{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "작은문도"
    },
    "text": "該当地に自然環境保全地域と水産資源保護区域に用途が区分されている。この地域は林野として名指しされており、高興朝鮮タウン造成事業の対象地域でもある。造船所と造船機資峠業者、背後団地が造成されるところだ。現在は磯釣りができる施設物があり、周辺には狼島漁村係が免許を受け、周辺海域を利用して村漁業を進めている。今後の住民居住の可能性はなく、歴史的価値はない。該当地域は沿岸管理地域計画と水産資源保護区域で、他法によって管理されている。自然環境と生態系は構成岩質で白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩で構成されており、小さな島で構成された海岸は岩盤で構成されており、傾斜が緩やかで塩風花穴が分布している。主要陸上動物は確認されておらず、主要海洋動物としては海面動物1種、刺胞動物2種、軟体動物11種、節足動物(甲殻類)4種が観察された。海藻類は緑藻類1種、褐藻類3種、紅藻類1種が観察された。鳥類や昆虫は観察されず、植物も観察されなかった。周辺海域は小さな門島と隣接している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何の用途で区分されていますか？",
            "answer": "この地域は自然環境保全地域と水産資源保護区域に用途が区分されています。"
        },
        {
            "question": "高興朝鮮タウン造成事業の対象地域としても知られていますか？",
            "answer": "はい、この地域は高興朝鮮タウン造成事業の対象地域としても知られています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設物がありますか？",
            "answer": "現在は磯釣りができる施設物があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような漁村がありますか？",
            "answer": "周辺には狼島漁村があり、免許を受けて周辺海域を利用して村漁業を進めています。"
        },
        {
            "question": "住民が居住する予定はありますか？",
            "answer": "今後の住民居住の可能性はないとされています。"
        },
        {
            "question": "この地域の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "該当地域には歴史的価値はないとされています。"
        },
        {
            "question": "どのような岩石で構成されていますか？",
            "answer": "この地域は白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域では主要な陸上動物は確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "この地域では海面動物1種、刺胞動物2種、軟体動物11種、節足動物（甲殻類）4種が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される海藻類は何ですか？",
            "answer": "この地域では緑藻類1種、褐藻類3種、紅藻類1種が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で鳥類や昆虫は観察されますか？",
            "answer": "いいえ、この地域では鳥類や昆虫は観察されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される植物はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域では植物は観察されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどの島と隣接していますか？",
            "answer": "この地域は小さな門島と隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 456
    }
}